極度乾燥

成身都好乾 特別係個鼻哥窿
有咩方法可以保濕鼻哥窿

搵隻手指撩下個鼻，咁就濕架喇